Quo-la-no hi-a nu-we-sv-gi; U-ne-la-nv-hi tsi-ya-du-lv-e-ha, v-tla ni-hi-quo tsv-sv, na-s-quo-s-gi-ni ni-ga-dv tsi-gv-qua-dv-ga-ne-ha go-hi i-ga tsi-gi, na-s-gi, v-tla a-le-quo na-qua-s-dv-i, na-s-gi-ya-s-gi-ni na-qua-s-dv i-tsa-li-s-do-di-yi, hi-a na-s-gi tsv-qua-lv-v u-wa-sv.
